由cd al年代到dse年代都有d垃圾考生賴考評局？

我覺得最抵屌係個複卷制度
其他冇咩好屌

但係冇人會屌個複卷制度
反而自己柒左就賴考評局

更正：由ce al到dse年代

辣殺asshole仔最鍾意賴公開試

又好似真係係asshole出現之前冇咩人屌考評局

除左中文通識計太重同理科課程讀得太少，都無乜衰野

中文連班讀過碩士博士既老師都答唔到，只得高中既學生點拎高分

Agger
記得之前有線走去問返個中文閱讀試題嘅作者，最弊連佢都答錯

理科個課程真係減得太多

關咩事
評卷員係有良心既又點會理環境同薪酬
冇良心既你環境幾好幾多福利佢地都係hea做架啦

閱讀卷真係好撚on9

咪一樣有學生攞到高分，仲有碩士博士唔係靠考試決定你可唔可以讀，好多都係有錢就可以報，鍍金用嫁渣，你估博士考試就叻？

博士碩士都唔識高中問題，咁點解要教高中

連作者都唔識答自己篇文又咩原理

點解唔全部考mc

文學分析唔係鬥諗「作者諗乜」，而係出黎既效果係點

Dse係一個選拔人才讀大學的機制，社會資源始終有限。要一次分高低，定優劣就要咁考，博士碩士只係進修的途徑，錦上添花，不具備競爭性，所需的資源及費用都係你自己出。同Dse的性質完全兩回事。

咁高中都唔識，點解要教高中害學生???

最好笑係有d廢人好鍾意鬧考評局出卷太難
on99 難極咪又係syb內 難極咪又係有人滿分拎A
自己冇料就屌人地出卷難

利申：會考4分 一早認命知自己垃圾